新手，如何PM?想幫手7月6日悼念晚會，謝

如題

無pm

個post 叫人pm 佢😅

Buy LIHKG+

買幾多？ 有乜用？ 謝